求教！notebook上唔到網

我用緊thinkpad
開機打算連wifi但佢顯示乙太網路已拔除網路線
我應該要點做

重裝driver
重開機
仲可以點?
我有部lenovo一入手就係咁 開十次機有兩三次會無wifi
次次都要重裝重開幾次先得
一個月後突然好翻用到依家 好撚化學

可唔可以教下點樣搞

win幾

win8